有無手足分析下曼市個2隊仲要洗幾多錢

一隊重建左over 5年都仲重建緊
年年起碼洗一億 500k文員都照殺既薪資架構
13/14夠膽死攞第7 16/17攞第6
得隻人地捧就飛機盃 自己捧就大盃既FA CUP
同一隻歐霸盃 (大名鼎鼎紅魔鬼淪落到歐霸)

另一隊就年年大出血 年年幾億幾億上落
兩年時間有國內盃同英超 算係叫半成功
但咁大洗費歐洲賽比盡4強 性價比極低

曼市兩隊年年show off銀行戶口真係同市光榮

5年又點

03 04重建到而家都係咁啦

08開始完全無科水又起球場都有前4仲想點
要對比就搵返啲同級老細比
反而熱狗同阿狗比較合理啲 熱狗呢幾年唔買人都咁堅勁
但曼狗年年換領隊 年年億億聲都咁沉 學咩人搶口